BOMBA 冇人逼任何人比8蚊

好似戲院睇戲咁，你睇Trailer覺得好睇咪比錢入場睇囉，中意咪睇唔中意咪唔好去理，其實冇人逼任何人比8蚊去睇。係咪大家睇得免費片太多？
而且佢地又有直播首播，每個器材、人手都係錢，好多人話廣告已經賺錢，唔通大家想睇每套片都係植入式廣告？
其實都係果句，冇人逼任何人比8蚊去睇，最多都係話今次劇本題材等等有待改善，甚至有一大部分人根本睇都冇睇條片就係度批評/食花生踩多腳。如果香港人係咁既素質，就算條8蚊片係廣告生還者 一樣會比你地班人係度屌。
都係果句 冇人逼任何人比8蚊，真心支持本土創作既，重點只會放係內容、制作上，而唔係收唔收8蚊，仲小朋友咩。

仲講緊依個舊channel

帶港幣八蚊

原來仲有呢個channel

冇人逼任何人比8蚊

所以咪冇人比8蚊

同時亦都冇人逼佢執笠

就係唔明點解好多冇比8蚊睇既人都係度屌
戲院最近上左套戲 唔好睇既 你唔會比錢去睇，冇睇過套戲 咁正常黎講亦唔會無啦啦屌9套戲甚至講到罷睇成個班人咁

班底*

樓主係Fox?
又開post 試水溫？

屌咪屌囉 唔屌得死返入老母個肚度啦乞衣

你當我係la

不如你諗下自己講野有冇point先

咁咪冇撚人比8蚊囉

算吧啦 佢哋都散晒band 就算出返片都只會一條起 兩條止

佢啲bomba呢個channel 可能只係當自己cv 當係曾經做過 當係完成夢想 仲留得住大家既心 大家仲記得咩叫bomba佢地已經心滿意足

冇人比8蚊，咁姐係冇人睇啦，冇人睇但十鳩幾萬條友係度屌，合理咩

關我撚事？都咁耐啦 樓主唔係打手係乜

我屌你老母呀，對住bomba 呢d 垃圾需要point 既咩 就好似bomba 呢d 垃圾專出垃圾一樣

要錢 不了
所以屌

過左一年我都係唔明d人屌乜，加上佢地好似就黎復出咁

我買左黎睇 佢地呢條片似係試拍攝手法角度 果類野 係拍攝上以佢地班底算落左心思 有心做 但劇本唔掂 仲差過熊仔頭

誰他媽的在乎呢啲比智障人士睇嘅垃圾Channel?

早幾年普遍網民接受唔到網上好多平台同資訊已經唔係「免費」分享, 而係要profit making,
同埋製作亦都有成本, 所以有啲提供者就選擇賣廣告, 要睇佢produce嘅嘢就要睇埋廣告同贊助, 就好似免費電視咁。

至於收費Channel, 咪即係收費電視咁, 只係由一個「免費」媒體轉型做收費, 係會引起本身的訂閱者嘅反應, 所以我認為可以免費同收費Channel並行可能會令人易啲接受, 只係又兼唔兼顧到?

戲院d戲都要錢，咁你一年要屌一千幾百套戲既班底咪好忙

西米碌呀碌 真係渾滯

岩 覺得劇本唔掂可以屌劇本 而唔係屌8蚊收費

佢今次劇本可能差，但睇左佢幾年片既觀眾都知佢地班底唔係差

屌 又提bomba 月經變周經

咁睇黎佢每條片都引左幾萬甚至幾百萬個智障香港人去youtube比views

又黎

好掛住佢地

你望吓上年連仔話要收錢啲人反應大到,
好喇咁唔收錢, 但有廣告又屌,
(當然之前啲廣告會自己彈個browser出嚟係要屌, 都唔知有無毒)
老奉人地一定要無償咁提供一個平台畀自己用。
吓, 你竟然有錢賺? 咁你咪即係借我過橋?
屌, 嗰班濕鳩唔好去鬧FB、IG、Snapchat、Google同Youtube借你過橋?

垃圾youtube8想cap水 不了

咁又點,out晒啦
而家係大J同波子哥哥年代呀

between 米奇老鼠響ig叫春話掛住大家，係咪想復出

發覺班撚樣成唔斷氣
間唔中就扮撚晒嘢咩仲有冇人記得Bomba
記你老母咩
睇完笑完就算架啦

啱吖, 所以呢個post都唔知出嚟做乜鳩

過晒氣喇，唔好再提啦好嘛？
Youtube已經有分紅制度
你要額外收錢，得，但你點解對自己咁有自信先
你係咪一定拍得比其他人好先
其實你地d野好好，係條路行錯晒姐。

唔好再咁肉酸喇係咁話八蚊無錯，都過左去喇其實，算把啦你地。

我唔係講佢條片值唔值8蚊，我係講好多香港人老馮又要高質又要免費又要0廣告咁

咪係
引人屌鳩佢地 攞嚟賤

That’s why點解香港得返呢d咩波子咩屎萊姆咩大J

外國youtuber會放上Patreon

真心覺得佢地就算賣廣告, 好似The Last of Us嗰啲係好睇, 可能廣告商有畀多啲budget, 咁係製作方面會配合到劇本想呈現嘅效果, 但其他嘅片嘅plot、創意同笑位設計都係不足, 所以畀唔到人有足夠信心收費就會有好片提供, 同埋雨革出po撐警單嘢真係搞到印象差哂

FOX你煩唔煩㗎，日日用唔同嘅account黎水溫同刷下存在感，返唔到轉頭㗎啦

你有無見到其他youtuber要收錢？佢地既作品係咪keep唔到水準？

再講

第一日係香港生活咩佢地？佢地第一日拍片就知道要服侍呢班大帝，好喇有日佢地醒喇想收八蚊姐嘛，佢地面對既野，其他youtuber唔駛面對？

八蚊岩同錯唔駛講喇

但佢地既部署係錯到離晒譜，亦錯誤理解成個市場需要
你想人地支持你，你換個方法得唔得？
搞d busking,同d fans拉近距離，出d goods，我唔知，但收錢唔駛市出聲話比大家知我要收錢喇科水啦仆街咁on9

都成一年啦, 都仲未放得低? 仲耿耿於懷嗰8蚊? 向前看啦, Fox...

d柒頭鬼佬youtuber夠膽死明賣你廣告
咩square space
仲要無人屌

都係香港人最高質

想試水溫, 就不如直接拍段片出嚟睇吓有乜反應好過啦, 何必喺連登刷存在感?

屌 你想復出咪復囉 收費可能有人睇 免費亦未必有人睇 如果比人屌就執笠 你咪執囉 你係咁既料就要有咁既結局

坦白講好多時付出同收穫唔會成正比

Bomba初期真係幾好睇，但由不停出共嗚片開始就完全冇哂興趣

第一套音樂故事係好正，但第二套呢？我睇咗三分一就閂咗，想搞大個制作唔一定會有多啲人睇，由kibi走咗開始就冇乜吸引力

講句衰啲叫愈做愈差，仲要收錢？我記得bomba都好似唔少廣告片，啲片質素低 人地唔比錢可以屌邊個？

又喺到試水溫

應該就黎出架啦 我見佢ig都話好掛住大家

屌你明顯到，收皮喇Fox

比錢唔係問題 唔比錢亦都唔係問題
問題係條仆街 人地唔比錢就屌鳩香港人
又話唔尊重文化 唔肯支持本地
屌你啦 依樣先係致命傷
看得自己那麼高

垃圾藍絲
bomba我屌你老母喇

幾時有笨吧食堂

睇真d 冇人屌d人唔比錢，係屌緊d人又唔係有睇又要屌

我認同你，屌既唔應該係收費

坦白講，比少少錢支持下創作真係唔係咩大問題，大把外國人、台灣人都做緊，都有人肯比。
而家班人屌尻你，又點會係關果8蚊事，係你地嘅言論、立場，令到你地倒貼8蚊都無人想睇呀，傻閪

人地唔夠質素搞8蚊收費，冇人睇佢自然會摺埋，而唔係成班好似小學雞食慣免費飯咁樣屌人收費

Fox, 出段片, 道歉又好, 屌觀眾又好, 或者講吓呢一年點解潛左水, 一定可以呃到好多view架, 到時youtube會分返錢俾你, 應該可以多過8蚊

又試水溫 屌你老味啦

“人地唔夠質素搞8蚊收費，冇人睇佢自然會摺埋”
bomba就係因為咁摺埋左

hi fox

比唔比8蚊而家都無人睇啦

由冇kibi開始已經冇再訂閱

好條撚咩
初初開 Channel 已經 sub 咗
之後係撚咁拍埋啲日常 fun 片
十條有九條都係冇誠意之作
一係就拍廣告
洗鳩我 sub feed
一把火就 unsub
不務正業抵執笠

後來仲痴埋去司徒夾帶到拍鳩片
做爛晒成個市
嗰陣時你地成班頂到啲有心嘅 YouTuber 做唔起
養埋一大班低質又冇消費力嘅細路 audience
（鬥短鬥多鬥日常鬥即食）
依家自己食返抵撚死啦
香港 YouTuber? 不了
我睇返 Nigahiga 唔好
仲有大把 super hero match up 慢慢睇

冇人逼BOMBA唔繼續收人8蚊

收皮啦 垃圾

警犬 不了

你死爹啦死打手 屌你老母

wfc?
倒貼都唔睇
走啦

你知唔知自己衰咩呀？

你d觀眾群大部份都係黃絲 你條撚樣就係撚咁刷鞋都刷唔撚切咁刷藍絲鞋 又自大目中無人 比意見你又唔撚聽又要屌人on9,公眾人物唔係咁樣做架 你諗下自己收皮係咩原因先啦 做人冇公關 食屎架啦

Btw 你近期係咪冇錢開飯呀 吠兩聲黎聽下 我屋企有多o既狗糧比你食

垃圾藍絲 你倒貼8蚊比我我都唔睇啦

你講到我地強姦你個channel咁

我地都有權選擇比唔比

唔鋸咪唔比囉

點解依家比你屌返轉頭

$8拎去比乞兒好過喇
你班傻鳩拍垃圾學人收錢

BOMBA老是常出現
收左皮架啦 面對現實啦

都話冇人屌你唔比錢睇，係屌d人食慣免費飯

唔好咁撚多廢話 有心就做 係咪有心 大家有眼睇

佢地收皮有人屌咩
好多人係唔撚想見到佢地or無得睇都無撚所謂

其實佢地而家撈緊咩
又無出片
之前租曬studio又買器材㗎喎

重申一次，好似睇戲咁 吸引咪睇 唔吸引咪唔睇，你唔睇套戲你唔會無啦啦屌9人班底

垃圾公關

請打手請個專業少少既好唔好，又喺到趕客

8蚊扔左佢都唔撚益你件垃圾

邊有錢請打手, Fox自己嚟

王晶而家拍咁撚多垃圾戲，佢未出新一套我都可以屌到佢開花，何況仲想收貴我錢

與其話屌，倒不如係笑佢仲乜撚嘢錢

垃圾做垃圾片
垃圾都要比錢睇？

算9數啦樓主，香港人連聽歌畀錢都唔捨得呀，要用埋晒啲乜撚joox乞人地個每日分享呀 想叫佢地畀錢娛樂？不了

姐係上黎試水溫囉
屌你老母呀

不過連個呃蝦條既ricko都可以上返水，我係絕對支持bomba上水既

試乜鳩丫，咪又係俾人屌

個垃圾bomba 隔左咁耐仲有人講？
一係樓主岩岩放監
一係打手

收唔收8蚊都無興趣，收皮啦

素質冇人屌？

素你老母質

Bomba復出我有興趣

關人撚事咩 屌你老母

又提

素你老母質，質素都未識打學人開po

大家都冇比錢睇欣宜演唱會/買CD
咪又係照屌?
有幾唔合理?

比左錢屌 = 又要睇又要屌
唔比錢屌 = 唔睇又要屌
無撚敵

廣告商你好，你公司夠膽係Bomba落廣告我就罷買

如果TVB播播吓變咗收費，你會唔會俾！？
唔係未睇過就屌，而係佢本身嘅質素唔值

我無俾$8，係因為你地唔值！

想強勢回歸?收皮啦

重點係啲片唔好睇
應該有唔少人係“8蚊事變”之前己經冇睇佢地。

仲喺度死唔認錯屌觀眾，唔怪得bomba執笠喇

行錯左條路係要承擔後果

觀眾係衣食父母講咩你地都無理由屌返轉頭啦

你返工唔開心就屌老細？

但睇呢個post你地都仲係唔明呢個道理

Bomba率先推行垃圾徵費

我覺得王晶唔好睇 咪唔支持
我覺得茶記服務差 咪唔支持

唔係下下打住「本土」依個名就要支持你，你要做得好先得架

有冇諗過個post 2013年，未有分藍絲黃絲

wfc

Agger
如果樓主係fox自己諗下啦
冇人buy 原因係咩網上都講晒啦
仲係要問8蚊有咩錯 唔接受咪做好自己囉

彰善癉惡 屌柒藍絲需要咩理由

Bomba入面kibi先係主角

屌人睇開免費youtube做咩唧

人地有選擇權利

人地覺得你唔值8蚊 咪唔買

點解唔諗下比8蚊策略係有問題，係唔適合

反而屌返觀眾既意願

咁係Bomba決策既

屌bomba有咩問題

以前撐bomba班底就得
依家屌bomba班底就唔得？

冇逼人比8蚊，係咁做咩屌啲觀眾反對創作
自己企喺道德高地乞鳩人憎，死唔認錯，抵你個台執笠

不過算鳩數喇，你愈係唔認錯，就愈乞鳩人憎 唔洗指意開番台架喇你

你地大可以繼續收8蚊架
睇下有幾多人比錢買囉

冇kibi之後質素真係直插

點解一頭半個月就有人提bomba 呢個名

想復出呀？

算尻數喇 香港人連whatsapp收8蚊都屌

我純粹想講返, 普遍網民對本地網絡平台(連登)同製作網絡媒體嘅人(Youtuber)係會營利會有個點嘅睇法。其實好現實, 呢啲「免費」嘅網絡平台嘅服務唔係真係免費, 佢地係營利, 同埋都會有成長, 我地唔使錢用但同時提供資料畀呢啲平台同要睇廣告, 當有咗呢啲環境就自然有相關新興行業同職業出現, 好似Youtuber,呢啲大勢所趨。

至於Bomba, 係未有撐警單嘢之前已經覺得佢地啲片無以前咁好, 有咗撐警單嘢直頭覺得失望, 已經無咩點follow

又攞返出嚟講做乜鳩？
叫佢哋學下人哋熊仔頭先啦
人哋啲劇本就真係攞個心出嚟拍啦
Bomba 啲廣告片都越拍越差
$8 真心比唔落手

fox可唔可以透露究竟有幾多人比左8蚊

屌你老母臭閪，bomba啲片值8蚊？比八蚊淨係睇kibe就得 睇fox隻臭閪藍絲？屌你老母啦

Youtube一段片分紅分得幾多呀？
你講嘢都幾矛盾
話人地額外收錢係得，又讚人啲嘢其實好好
但又話人太有自信 係咪拍得比人好？

一直講緊 8蚊 你覺得唔ok就唔好比
佢地睇到唔work自然會檢討 洗乜你勞氣
有啲低質歌手都會擺歌上網賣8蚊 你又唔屌？
所有創作有價都好合理，值唔值係另計。

有理性分析點解唔值8蚊當然值得討論
但眼見好多純粹唔想比錢鬧人嘅就佔大多數
最奇怪就係一直睇開佢地片嘅人
一話收8蚊就即刻話人低質垃圾
你睇咗咁耐先知低質？

利申 覺得唔值
但唔覺得佢地有咩錯得咁緊要 只係唔work啫

預知佢會拍啲柒野出黎咪無人比囉
又攞出黎講

垃圾徴費

點解間唔中就會有人係連登出post提返bomba🤔

樓主講黎都嘥鳩氣啦
youtube收費影片響香港根本就行唔通

香港人只會覺得youtube就係免費娛樂
youtuber拍片比我地睇係應份既
香港本地youtuber全部都係垃圾只識拍廢片
比果少少錢落佢地身上絕對唔值

呢種諗法已經根深蒂固
靠你果三言兩語又改變到D咩
算鳩數啦 香港人係咁架喇

自己垃圾仲好意思怪人
你係有料既拍返幾條高質片實有觀眾返黎

Btw最撚憎個呀fox 明明d戲屎撚到仆街 但成日要搶住個主角黎做

走啦垃圾

仲有人睇咩呢班垃圾

一定要比左錢睇先可以屌？

點解一定要睇過條片先屌得？

想出就出啦屌你老母
成撚日出post試水溫
bomba啲水溫post就嚟變月經啦

冇逼呀 所以結果咪收左檔囉 了解多d香港人既消費模式再做過啦

其實點解自己收咗皮
本身都算多人睇

冇人迫任何人睇
所以佢收左皮

試水溫

有聲

Bomba條懶音兩兄弟on99咁 短視到仆街
踢走kibi 又唔知啲人其實淨係想睇kibi
結果

所以咪摺埋左囉

無人記得你講來做乜？

其實係, 仲要明知8蚊單嘢嘈得最緊要, 係都要提住

本人
好撚肉酸, 過左咁耐都要上黎發爛渣

講真，廣告生還者個陣覺得bomba有心做video
但係由kibi走左之後，啲片開始爛
收8蚊只不過係導火線…
咩兒時現在，根本只係加一兩首歌懶感人
仲要人地熊仔頭一早已經做過類似嘅野
唉，復出唔係問題，只係bomba有冇能力再做返廣告生還者時期嘅質素

你老母賺完Sponsor賣廣告
仲想乞每人8蚊

推廣同宣傳嘅時間太短，呢個都係失敗嘅原因，BOMBA都有責任

睇返而家咪知佢啱定錯。根本冇撚人care嗰8蚊，個問題係冇人會專登搞咁多嘢為左睇你啲小品。同戲院比仲憨鳩，乜鬼嘢冇人逼任何人俾8蚊。根本就死雞撐飯蓋。。。香港係一個咩社會，邊個得閒就係因為本地創作blablabla。支持本地創作冇錯，我都好鍾意本地嘢。咁你咪唔好撚收錢囉。根本係策略問題，唔好扮清高。而家個結果好明顯就係收左皮，當時嘅決定根本就錯。你決定錯就怪我地唔肯俾8蚊去支持本地創作。b仔，你仲惡過共產黨啊

收皮啦 大家diu既嘢唔同 你點解可以控制人地 唔俾人diu8蚊收費？ 唔明樓主你個point係邊
大家宜家就係diu佢8蚊收費呢個制度 你嘈乜9？

bomba係咪沉得最快嘅youtuber?
音樂故事個時幾多人睇
跟住蒸鎦水都搵佢地拍廣告
估唔到過幾年影都冇

係冇人逼我地俾錢，但係冇人睇你
咪代表你啲片唔吸引囉，上嚟嘈做乜鳩？

好煩，咁嘅垃圾都要講咁多次

完全唔係屌佢想拎額外錢。係屌你啲人幫bomba唔抵嘅人。8蚊。。。屌你當我地細路仔發脾氣冇俾8蚊冇得睇

WFC

「總之唔可以用拍片嚟賺錢, 我免費睇係應份, 賣廣告收贊助即係借我嚟過橋」
明明Youtuber都有賣廣告, 起碼都要你睇廣告5秒先畀你睇想睇嘅片

個陣都算幾紅, 咁就突然消失咗

唔好貼link 幫佢加hit rate

真心無睇好耐

佢地本身拍d廣告片都收得唔平添

愈出愈低汁先黎話要收錢
搵鬼睇

連外國youtuber都唔敢收錢既時候佢走出嚟收，唔死至奇

算9數啦過曬氣啦 面對現實啦

學蔡楓華咩 屌

以前會覺得係打手
而家99%覺得係HATER
打手都唔會出得咁密

Fox自己放唔低 覺得仲未屌得醒香港嘅觀眾

每兩個禮拜就出現一次 煩唔煩呀 宜家就算你俾返8蚊我我都唔想睇囉唔該 咁大個人 move on喇好嘛 定係你地真係冇野撈到要日日開po 諗住會有人好想你地出返黎呀

香港人都誤解咗felix

屌你咪屌你囉
洗摘日子啊?
屌你咩?
不自量力啊！
你以為自己咩料啊
無左kibi咩都唔係啊
以為自己好有idea啊?
推銷仔無leo kibi根本唔值得咁多點擊
遊戲界個條片有伍公子有kibi先咁好睇
依幾條都唔敢收錢
我真係唔知道你地請唔到leo,無kibi情況下
有咩自信夠膽收8蚊

樓主既角度係你地冇比錢買，所以唔可以屌佢地
人唔笑狗都吠

唔利無睇過
不過人地收錢都要問你班垃圾咩

你係咪掉轉左
就係因為個班底先唔睇

無左kibi無左個精神

佢地真係冇改錯到個名 叫做8omba

污穢係乜？ Egg Egg Eggshit

垃圾徵費

岩啊，真係冇人逼，所以而家咪收撚左皮囉，怪邊個

垃圾仲要收錢

仲未執？

Whatsapp收$8都比人屌到上宇宙啦
BOMBA

佢拍啲野越嚟越低質，自然越多人屌，自然少啲人肯畀
皮佢自己收，有撚人逼佢?

你以為全世界圍住你轉?

利申: 以前真係追過，後期低質到，懶高成本製作

呢間野 無左kibi都已經差左
之後啲片 質素都唔係幾好
好悶又重複 題材次次都係咁上下
本身已經個朵麻麻 仲收錢未盞比人屌

收左皮啦

睇得BOMBA既都係on9
8蚊應該會比既
唔洗擔心

屌你老母仲時不時提住哩班廢柴
死唔斷氣咁，屌你都過左成年啦
過主啦

之前撐警藍絲已經比人屌到仆街 仲要收錢抵死啦

弱勢就有份

又黎真係定時定候有人開post幫下bomba講野

做乜又拎返黎binc

香港做創作係咁架啦
香港人普遍係接受唔到本身免費變成收費(例子Whatsapp)
樓主 我明白你既論點 不過無論你點講 呢到既小朋友都唔會認同你 佢地只會為反對而反對
唔夠你拗就只識講粗口 內容完全無Point

利申: 無比錢睇 因為無興趣睇 但認同樓主所講既野

我既意思係係好但其實仲有進步既空間，但有自信去收人錢就不敢恭維

分紅分幾多我都要幫佢計埋？
點計？我拎logan paul/其他youtuber同比計囉好未？
多view就多架啦大哥
姐係你要屌youtube 分得小比你
但你自己唔諗方法去谷view
之後就話人分得幾多呀

依家講緊佢地，你又拉歌手出黎
你點知我有無插過其他parties??
創作係有價，大家願意比就ok

其實我下面仲有個post係講其他方法，不過你要針住我都無辦法

睇返全部 開始明樓主邏輯
即係8蚊唔值 但係我們應該屌佢質素差 要佢push到值8蚊 唔係屌點解要收錢

但係問題係 你問你朋友借包紙巾 佢同你講 兩蚊呀唔該 你點諗 個性質都唔同 你屌人唔肯比有撚用咩 會介意你個8蚊？

一係咁，樓主你認係Fox，我立刻掟8蚊比你。

fox我屌你老母藍絲狗, 8蚊射落海都唔益你仲要唱臭你, 吹咩睇bomba死全家

根本做唔返以前既質素
無左kibi果排就開始下滑，我唔知關唔關事啦

跟住新一浪既youtuber又出現，質素又下滑，加埋尻屎既香港人，唔收皮都難

成班藍絲黑警 不了

你唔提真係無人記得佢，廣告黎架？

你唔提起，我完全唔記得堆垃圾存在

得啦 番屋企啦
成日得閒開post出黎做咩

試乜撚水溫呀 冇人睇就冇人睇

樓主幾時出咗冊？

創你老母閪 成班MK

第2太真係好on9 啲對白完全都唔撚係果啲歌咁

開頭都鍾意睇，kibi走咗都仲有睇，但後來d 故事愈來愈膠同悶，唔好笑又唔吸引最後unfollow

阿fox
你咪撚上黎柒喇
檔野都執柒左
未生生性性打番牛工
再唔係考龜law 攞正牌有藍絲
成班警犬同聲同氣

睇返kibi走後個音樂故事都有成三百萬view
雖然8蚊單嘢俾連登仔屌到痴線，但好似笑波子大j果啲俾人屌到飛起咪一樣越做越有
係唔知點解要自己收皮

依家係睇戲定睇youtube ah
兩個性質唔同 點比

8蚊比大種乞丐
不了

我想比8蚊，係邊到比呀？

係囉, 冇人逼佢地收皮架, 係佢地自己唔再出片, 選擇左收皮

Irrelevant

樓主你係咪傻撚左
用個垃圾bomba同其他電影比
你估一部電影起戲院上映好似upload上youtube咁禁個制?

bomba呢個名就收左皮
但ff兩條友仲有間公司係度幫d客砌下d濕9廣告咁
話曬之前佢地搬新office要密密接多d job先圍到皮

利申私底下識佢地

想知再講

其實佢地套乜9星戀空係facebook已經有得睇，唔洗比8蚊睇垃圾

你會唔明有人屌 8 蚊

我都唔明你點解要做打手

香港最好嘅youtuber
熊仔頭嗰啲唔係bomba沉咗佢邊紅得起

幫手Quote多次， 驚隻fox狗睇唔到

Fox藍絲大陸狗

同利記場波一樣
講撚到2046
末講完

又想睇民意？

睇足2粒鐘 制作成本係BOMBA幾千倍既 7.5IMDb既黑豹起YOUTUBE都係賣$28 高質舊戲都係賣$18
BOMBA果D貨仔憑乜賣$8? 唔想買都要比人屌 有撚病?

又係依舊垃圾, 熊仔頭都贏佢9條街啦
人地成本仲高, 1蚊都唔收!
死垃圾, 死打手!
香港仲有大把youtuber, 駛睇佢!

金像獎最佳電影 最佳導演 最佳編劇 最佳男主角 都係賣$28
要支持本土都支持本土電影先啦
BOMBA? $1蚊都要諗下

正如我唔睇Han solo,我就唔可以屌？係咪要跑得快過隻馬先可以做馬評員

潛左水呀打手

你想睇民意
我既意見就係你唔好再出片

香港搞創作真係好慘 唉

所以我有3睇佢d片 1d都冇睇過
見1到個title 就悶

大J 波子 屎萊姆小學雞先睇 無實質內容無共嗚
低質觀眾睇低質youtube8
反而bomba先高質 但因為收8蚊比人屌我都覺好on9

我由dl av 到買正版av
因為人大左懶得搵seed, 唔係個個都咁乞兒既。
淨係youtube片量咁大都未計twitch ,同其他直播app，我窮盡免費既娛樂之前，點解我要比錢睇水準可能低過free既野呢?
免費唔岩就走，比左錢就蝕比妳，唔吸引官眾就抵死啦。想當初ironman上 我見到張poster 就起晒水啦。 入戲院追晒3集ironman
要客人比錢就要吸引到人架啦，支持支持，我做乜撚要支持pet屎先。
衰d講句大j我都睇過佢d ms片，bomba 我真係識條鐵

其實由頭到尾都冇人屌過唔比錢既人，係屌d食花生踩多腳、食慣免費飯既人。
由頭到尾都係講冇興趣可以唔理佢

垃圾打手收晒皮

文化沙漠
你叫香港人支持本土文化？
抵你地2047做返中國人
利申：有外國護照

果2兄弟大陸狗黎喎清
廣東話發音都唔正

免費飯
但成件事根本就唔關8唔8蚊事
係笨巴影片質素一直線下降
音2已經不知所謂，大家有目共睹

利申，我有睇套野試播，根本唔值得人畀錢

有冇諗過你唔係文盲就一定係弱智 夠鐘番庇護工場訓喇

係呀, 其實好多連登仔本身都唔睇佢地啲片

成班行出街當正自己大明星 我屁

垃圾

點 係咪bomba 想出山
出黎試下水溫